港府研推「宵禁令」止暴制亂

反修例暴力示威愈演愈烈，十月一日更演變成全港大範圍騷亂。警察隊員佐級協會主席林志偉昨日發聲明，要求政府發出宵禁令或引用《緊急法》，加強止暴制亂效果。建制派今日亦開記者會宣布成立「禁蒙面法推動組」，建議政府通過引用《緊急法》禁止示威者蒙面。《星島日報》獲悉，港府正積極研究更有效的方法「止暴制亂」，有政府官員認為，宵禁令毋須宣布香港進入緊急狀態，是較有用的方法，可以給予冷靜期，減少人群聚集。

根據《公安條例》第三十一條，特首如信納為了公共秩序而有需要，可藉宵禁令指示每位人士在指明地區及時間留在戶內，在令內所指明的一段期間持續有效，直至特首提早撤銷宵禁令時為止。任何人違反宵禁令規定即屬犯罪，一經定罪可監禁兩年；警察或其他紀律部隊等人士在當值或在往返值班途中，毋須受宵禁令規限。

員佐會責腐蝕彈傷警

員佐級協會發聲明批評暴徒在國慶日發動無底線的違法暴力及破壞行為，有大量警員被腐蝕性液體武器擊中受傷，亦有警員被暴徒包圍攻擊以致頭破血流，需要開槍示警及自衞才能脫身。林志偉指，從影片中看到有警員在暴動現場鳴槍示警及自衞，認為行動符合警隊武力使用指引。他提醒同袍執勤時如遇上突發事件，而自身或他人生命安全受即時威脅，應當果斷使用合理及適當的武力或武器，保護自己及他人安全。

林志偉又說，從反修例風波至今，警隊一直孤身作戰，如果沒有由上而下的適當有力措施，加以配合輔助，只有孤掌難鳴。他形容，香港正面臨嚴峻時刻，但政府未有提出或公布確實的針對措施，提出根據《公安條例》，特首如認為有出於公共秩序考慮的需要，可發出宵禁令或宣布任何地區為禁區，特首亦可根據《緊急法》採取多項針對性措施，「這些命令或針對性措施很大程度上可以加強警隊止暴制亂的效度和力度。」

湯家驊憂《緊急法》損港形象

據悉，港府正研究各種更有效的方案「止暴制亂」。有政府官員認為，在各種法律工具中，宵禁令毋須動用《緊急法》，是較為可行方法，作用有如冷靜期，減少人群聚集。他認為，十月一日港鐵多條路線停駛，某程度亦起到類似作用。行會成員、資深大律師湯家驊則指，實施宵禁令比《緊急法》影響更大，因所有市民均須留在戶內，他認為《緊急法》較有針對性，但他對是否動用亦有保留，不少國際投資者擔心一旦實施《緊急法》，會損害香港營商環境及國際形象。他稱，明白各方對開槍一事有情緒，認為政府應從法律層面想方法，否則他擔心示威者中槍事件可能再發生。

另外，逾二十名來自不同界別的建制派發起「禁蒙面法推動組」，推動政府盡快訂立《禁蒙面法》，由民建聯議員葛珮帆擔任召集人，《基本法》委員會副主任譚惠珠、全國人大常委譚耀宗、新民黨主席葉劉淑儀任顧問，委員包括前員佐級協會主席陳祖光。葉太接受查詢時表示，香港可參考外國《禁蒙面法》的例子，建議政府透過引用《緊急法》制定《禁蒙面法》，禁止示威者蒙面，若只由立法會立法，則不能達到止暴制亂效果。

代焦土派多謝你

fast

林志偉一出聲, 妹仔林鄭就研究

我放工晚上先到屋企有冇豁免？
全世界得差佬要番工？

係就快啦屌

Big4收皮
大家可以準備轉職做農夫

[聲援義士急要人]觀塘法院2點半 東區法院2點半 西九法院2點半

唔知夜更保安同醫護有冇豁免？

冇得OT 港豬同你死過

吹咗幾個月喇
你唔厭，我都厭啦
俾啲新意啦

到時全港唔洗ot

推。你夠膽就推。唔洗返夜班仲好

快啦 。屌你老母

終於可以早收工 諗下都爽

為宵禁令做準備
對和理非常有用

WFC

係就快
記住係星期一至五

你要做，即管去做！

我想出就出 吹呀？

唔係啩，咁益夜更

唔好

好波 唔洗OT

上山下鄉

可以炒晒夜更同輪班了

快啦屌你

老公叫到wor

反正都無野輸 黎啦淋病

推

唔洗OT 德政
唔推正仆街

建制派成功爭取全面取消夜馬

醫護實叫你瞓PA房

林大總統

可以準時放工仲叫唔叫Big4

終身嗎？
唔喺就收皮，暴動都終身洗怕你

全民外出瞓街

快撚啲出吖 屌你老母

快手啦
推完機場直接收皮
全部工程都要輪更

呢排d新聞真係好撚伏

種

攬炒派全面進場

正呀喂

1 有幾多人會聽你講宵禁?
2 轉場晨運係咪代表要禁全日?

香港夜生活咁搵得錢
D酒吧玩完

如果全香港人夜晚都出黎
佢捉得邊個
到時垃圾政府準備end game

係就快

每日準時放工，正

唔出正契弟

白衫無得帶口罩啦

快D宵禁
宵夠1-2個月, 我驚D 小巴佬的士佬帶頭揸架車黎衝擊你

好撚煩呀止暴制亂呢四隻字屌佢老母閪

比埋時間你，每日下午5點開始宵禁
唔做死全家

咪攬炒囉 最多咪唔出街 班商戶同司機咪死撚灑囉

宵禁

正

ot到睇日出咪唔怕宵禁

屌你老味
返夜校都唔撚俾 CLS

咁mtr 係咪要炒哂？

做到日頭先準走

禁令完左又出黎架啦

政府四個月黎有的一下係冇錯判到

仲研乜9，係就快推啦，淨係識打咀炮！

「宵禁令」嘛即係每日工作八小時
白領真係恨都恨唔到
問題係一星期七日，定法定銀行紅日包唔包咁解
中西環、旺角、尖咀地鋪月租一百萬以上。。。。。。慘啊﹗

唔好玩啦 宵禁 變相叫返夜嘅人罷工

支持

唔好呃我要宵禁出解放軍蒙面法緊急法就快 我等緊攬炒㗎

無宵禁令就班狗死全家

宵禁！！！
快啦屌！！！

Come on

戒嚴啦屌你老味
唔撚想返工呀

快

焦土之母

「宵禁令」

多謝加入我地攬炒派

點解佢地覺得係夜晚出來?依家大家進化到
夜晚12點前散水啦

就係等你出

如果係日落後唔俾出街就好玩囉

最早10點啦我估

8點前經濟損失好撚大,一定唔會有游客來

香港可能係全世界最難宵禁既地方

返工冇得ot
收工冇得擺酒
結婚冇得擺酒
Tvb冇得拍外景

C

我成日要上夜晚堂
係咪即係唔洗上

聽保皇黨既意見，應該唔會聽日就立到

屌你老母 直接戒嚴啦 又要人返工 又限時限黑 on燃嶋

戒嚴啦

攬炒

學某寄話齋，搵d more realistic 既job la

官

又翻炒 係就快啲立 咪吹風

夜更冇豁免
做某個鐘數條街就要一個人都無

其實宵禁係咪即係將運動推向地下同埋游擊化

香港人無得落街食糖水會死

快啦

我宜家夜晚出街好驚嫁

有好多green objects好惡

愈推愈多
直接宣布一國一制啦 搞咁多做咩

以後唔洗ot
容乜易做到8點先走一落街比人拉

呢條傻鳩散仔係咪唔知香港有幾多工程係一定要係夜晚做
真。焦土派

好多倒垃圾同做清潔既都係半夜

又想放風，唔推正契弟

10.1 六區開花
10.2 六區開花
10.3 六區開花
10.4 六區開花
10.5 六區開花
10.6 六區開花
10.7 六區開花
10.8 六區開花
10.9 六區開花
10.10 六區開花
10.11 六區開花
10.12 六區開花
10.13 六區開花
10.14 六區開花
10.15 六區開花
10.16 六區開花
10.17 六區開花
10.18 六區開花
10.19 六區開花
10.20 六區開花
10.21 六區開花
10.22 六區開花
10.23 六區開花
10.24 六區開花
10.25 六區開花
10.26 六區開花
10.27 六區開花
10.28 六區開花
10.29 六區開花
10.30 六區開花
10.31 六區開花
－十月完－

好期待 一入黑變死城
所有行業玩完

自取其辱啫

當個個都企係條街唔翻屋企，咁拉定唔拉

又禁蒙面 又宵禁

無夜馬跑

有宵禁令好呀，我連工都唔洗返。

港府研推「宵禁令」延續運動

支持。止暴制亂

除此之外，要推行戒嚴令

係就快 唔推正契弟

幾點先宵禁
ot得太夜就唔返得屋企

金融業立即死亡

齊齊唔做夜間 全港一齊拒絕番夜晚 包括埋網絡工程師

快啲啦
將所有學校停課就仲好，唔想返學

玩到佢出全日宵禁

二百刀手 仔都生撚埋啦
快啦屌

全城唔洗OT

屌 加速唔該 德政

On9, 以後大家咪lunch time 遊行，晏晝開波，日頭通街都係人，到時黑警只係仲難控制場面

最多變返612 71咁
6點鐘就開佢波

快啦屌

會唔會有三百萬人出街？

香港政府終於做返件好事喇

咁咪殺晒所有做夜市嘅商舖........

🐶：驚就唔好返工

香港咁多工都要 24
M記都24啦

快啦

一次過解決香港OT文化

機場變10點先開
朝早9點先有頭班巴士

咁d露宿者點算無錢租房已經夠慘，仲要推宵禁令真係逼死底層人士

傻閪以為立咗法就會驚你咩

推左大把人失業政府準備救濟金啦

公司會叫照OT OT 到左宵禁時間就一係留係公司瞓 一係OT到等第二日然後直踩返工

講撚到口臭
快撚啲

X 止暴制亂
O 以暴滅義

立左法又點？
基本法都保障唔到我地
想保障自己？番大陸啦
唔會容許選擇性保障

唔撚好玩啦宵禁，大撚把工種要返shift，淨係一個機場都唔少人啦

試下囉 所有夜間經濟活動停止
商家佬仲唔撚叫春

返工唔比人OT?

快點

唔係次次得個講字呀屌你老母臭閪港共 我等唔切要攬炒

快啦，等左你緊急法宵禁好耐啦

焦土GOGOGO

做秀才，咪革命

依家焗住，打場不對稱戰爭

不要硬碰硬

毛澤東：敵進我退，打游擊戰

破壞敵方資源為主！對方在明，我方在暗！

打擊藍絲陣營設備及落單人仕，包括紅色機構，商店，落單瘋狗及奴才、契弟、契女！

盡量組職可靠手足，成立特別小中隊！

每小隊10人左右出擊，後勤10人支援放哨補給！

只要有100隊，特區鷹犬死都唔惦！

不過，慎防敵方埋伏、卧底、引誘！

黑警
即係叫我唔使訓

每條街 都有人

我做工程開夜又要俾你拉啊
屌你老母

黎啦

緊急法 宵禁令 蒙面法
都唔差在派老解 放坦克車啦

宵禁當你12-6
姐係所有人10pm前一定放工關門
到早上6點d人先可以出車出貨
百佳惠康街市姐係起碼11,12點中午先有野買
等如大家半日off
要示威既未轉朝九晚六
諗同講個個都on 9

係咪智力有問題先會諗到用呢個方法去解決問題

香港ot夜景出哂名

迫4將採用新技術home office

班官係咪唔知curfew喺國際社會嘅觀感

係咪姐係成條蘭桂坊可以收檔

快撚啲啦，等好耐啦

班鳩官應該唔止智力有問題，而係冇撚腦

講左幾個月啦，宵得未呀

宵禁, 宵得短日子, 又無用, 啲人又出返嚟
宵得長, 香港作為一個不夜城, 真係攬炒

其實係用大陸一套去管香港人，人地話止暴制暴，佢地又跟住做，結果暴又止唔到返而製造混亂，但我係攬炒型我樂見呢一切發生，我希望班官繼續咁做，佢地繼續咁撚蠢

入去簽名
推上白宮將香港黑警列為恐怖組織 直接比國際制裁
記住唔好諗住十萬就夠
排得愈前, 就最受關注, 起碼過三十萬先排頭5名
唔好以為簽名無用啦, 夠數既, 真係有睇架, 之前你地簽左"你地無做錯"果個, 咪有美國議員出手反對佢提名.

列為恐怖份子, 到時班黑警比國際制裁, 邊度都唔洗去

正,m記死硬

酒吧，夜總會，卡拉OK，全部執得

認真，宵禁得長，政府自己已經做咗焦土派

拎埋蒙面呢條惡法 班狗會更癲

夠膽就戒嚴

推呀

俾人叫契家佬唔係冇原因

快啲,我照蒙,唔滿意就打9死我

快撚啲啦 得個講字

中環咁多支那基金公司，無人夜晚輪班睇歐美市

係公司過夜咪冇事囉
驚呀？驚咪辭左份工囉

柒婆自己玩攬炒

福建幫無得去起雙飛

支爆不遠矣

一個星期已經仆街啦，舊式/中檔酒樓點心同麵店/麵包店都係半夜做，m記7仔ok 停車場酒吧卡啦ok運輸路面/地下工程全部玩完。

夜晚可以因為宵禁唔駛返工，佢哋人工點計？
點解唔禁埋日頭，唔公平
罷工抗議唔日頭戒嚴

利申：日頭要返工

快撚d

好期待小巴的士撚圍鳩黑狗打

快d啦 支持全港朝九晚六時間返工 日日繁忙時間塞爆黨鐵巴士

係就好呀
香港應該仆一半街

: 轉載:
是咁的，十一港殤後我搵左個前大學教授傾計

我：教授，我個心好累呀，有個手足差d死，又有百幾個手足比狗拉左，仲告暴動罪

教授：打左幾日，由9.28、9.29打到10.1，你地唔攰咩?

我：鬼唔知攰咩，但唔打唔衝好驚民意會散

教授：淨係睇民調都知民意冇逆轉，你地去衝去打嘅目的都係想班狗喺世人面前犯錯，係咪?我一早講左黑警人道罪行有好多新嘅材料，需要一段短時間來偵查和整理同宣傳出去，用一段短時間比依d材料醞釀和發酵，比國際社會睇下香港邪惡軸心國嘅兇殘罪行。一單接一單發生，人地都睇到麻木和混亂

教授：你地連登仔明明整左份獨立調查警隊報告+資料庫，有咁好嘅核彈都唔識運用?

我：咁應該點做

教授：香港民主及人權法案十月中喺議會到審，在此之前每個weekend喺多外國遊客經過嘅廣場都搞個和平集會，展覽和播放獨立調查警隊報告+資料庫入面嘅資訊。班狗拉左d日本同英國人，又傷左個印尼女記者，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程都好理所當然啫。

我：你又好似好有道理，但我地有個手足差d死，咁樣退縮勇武派會覺得太軟弱喎

教授：打足三日你地自己都損耗不少啦係咪?補裝備、補體力都要架，同埋勇武派都要搵個新方向，每個禮拜得個打字有用咩?再唔係，咪同班狗玩黑色恐怖囉，keyword老豆搵仔、老豆搵車，咁樣先對狗造成實際傷害。

我：多謝教授，我同其他手足討論下

教授：真乖

結論：獨立調查警隊報告+資料庫 和平集會 黑色恐怖

G持 通過左之後出黎屌既我諗仲有成大班藍絲

g持

夜晚大學要上堂⋯⋯

我大力支持！請快推

其實不如建議佢地即刻出解放軍？恨左好耐啦

我都好想佢地出老解

come

我真係好想睇下香港宵禁會點

咁做真係逼我取消中國籍

可唔可以早上宵禁

支持
(返shift)

林太有名你叫

咁日頭發夢

蘭桂坊咪要轉型做早餐

去酒吧食沙嗲牛面日子不遠了

真攬炒
再日日出街

唔洗番夜 好野

全力支持

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

講左幾個月啦 爽手d啦

on9

正
反正我呢啲廢青冇樓冇車冇錢咩負擔都冇

四大會計師
好似Deloitte，PwC，EY同KPMG
好出名(喺OT嗰方面)
利申:非Account人

係唔係以後唔洗OT?

呵欠

支持呀

冇撚可能夠膽宵禁
宵禁幾多商鋪酒吧同職員會收皮淨係班阿叔少一日賭馬都唔得掂

好亂呀, 又話禁蒙面
又話宵禁

淋病: why not both?

禁得幾耐先？禁一個星期，下星期咪出過來囉。禁得耐，你諗下國際點睇你呢個「國際城市」。

政府由頭到尾都認錯左問題，呢個唔係戰略問題，你想靠立法，再加全港公營機構配合去阻撓示威，再逼大公司表態炒人，呢個係戰術上ge操作，但問題無解決到，民怨仍然係度，反而你所作所為更加令市民覺得港共政府霸道無能

阿蛇無得叫雞了

big 4都唔識

攪抄推手出現了。

大家都姓林，會不會？

快啲

真攬炒，非撚常支持！